我只想 京東健康

我害怕你要照跌
我擔心得出一臉倦容

我擔心得出一臉倦容

作曲大師 完全岩音

我只想 京東健康

我害怕你會再跌
我擔心得出一臉倦容

個世界唔應該喺咁㗎

京東可唔可以健康啲

點解日日跌